5月中去西藏 唔識買火車飛

想知可以係邊到買到火車飛
想由廣州出發

ctrip 中旅社 但就要比多幾十蚊手續費 一係直接上深圳買

岩岩打左去中國鐵路到問
最快後日有飛
仲話有錢有回鄉證就有飛
依家考慮緊買邊日飛好

廣州去西藏差唔多50個鐘 邊日搭都冇所謂啦 去到都2日後 如果多時間不如一路搭上去路同地方玩一兩日咁上去西藏仲好 當然冇假另計

辭咗職
假不是問題 可以任玩
但之後會去返上海玩幾日

西藏再上係邊到
好想去豬峰到睇下

咁撚大個人買張火車飛都要開po 點撚樣去旅行呀

我意思係你可以廣州搭去西安玩兩日再搭火車一路玩到西藏

ctrip訂完可以去任何一個火車站取票

原來你係指西寧果邊
果邊有咩玩

紅磡火車站都有
但佢D飛會遲幾日
手續費同匯率都高

果到廢 冇野睇可以唔去
搭車搭成日走去望一望就走

當然你拼車個行程包埋冇計

唔係有個大本營咩

如果你睇過珠峰浩劫 你去到大本營會失望

如果你想慳啲搭車時間 可以搭飛機去西安再轉火車
理論上喺西寧落機轉火車會再慳多啲時間
但係香港冇直航機飛西寧

但係青藏既車飛好難買 ,

西藏個珠峰大本營唔係真係冇咩特別
通常啲人都覺得尼泊爾嗰個先係真正既EBC

建議係青海玩一日先，適應高地同玩多個景點

撘過去都一日，同真係無特別
慳返都得

買左車飛了
聽左巴打講 會留西寧幾日
去埋青海湖

原來香港買飛係每張都要比手續費 而係每次比

西寧上拉薩車飛真係好難買
我買果時話得返2張
早成個月都咁緊張
但廣州到拉薩就大把飛
都唔知佢地個系統係點

但 我聽人講 廣州既車 去到 西寧都係會 換車 再坐 (換做 有氧氣提供既車)

你係 香港 紅磡中鐵買 定中旅??

紅磡中鐵
買飛果時都幾多人買
排我後面果個女仔都係一個人去 佢買廣州去拉薩

很羨慕 一個人去旅行 , 可惜我未有呢個能力

無限時間建議你先去雲南(大理 瀘沽湖 香格里拉)玩完再去拼車去西藏 不過拼車都要幾千蚊人仔
上次同朋友玩左16,7日雲南再搭飛機去西藏2個星期 都覺得雲南靚啲好玩啲